最新風向 : POLY 夠打的, 大家睇戲~

夠你老母打呀，幫手啦屌
睇戲返屋企啦
正如你返到公司就要做野，
去到現場要做野，唔好睇啦！！！引狗走阿！！！

Push

推

幫手